點解無人拉陳雲煽動暴亂？

個個拉晒，最有號召力個個唔拉？

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

共諜自己人嚟
其他人出事仲幫手叫白鳩痴信徒割蓆
死人都唔拉啦

轉埋圈

白卡佬送黎做乜

平時出啲膠post你估冇用？

咁姐係譚文豪同鄺未比人拉都係奶共

共產黨做咩要拉自己人？

佢哋冇講哩啲說話

陳雲：830被捕者是共匪故意加持的光環

白卡佬最多咪判醫院令

明明陳雲係真正首腦

城邦會戰勝歸來

燒山同細良都未拉,幾時到佢